[有圖] 我見到連登女神

好開心 居然比我見到連登女神

因為太正 掛住望 影唔切正面

正啊

對鞋發生咩事

不孝子你有十秒時間

正 今晚有J圖

壓死幾件

佢著住對鞋 又大舊 成座山係我面前行過
我見佢對波勁大 又chock住樣行緊
見到背脊先醒起佢係連登女神

@濛

好想俾佢女上,一定好快坐爆

有無人知佢對鞋係咩牌子，個踭咁都唔斷，想投資下

用黎做香港基建，就算再有十個山竹都唔驚

做乜影我條女

金毛獅王？

邊個黎？

落左黎幾耐？

好好奇佢d 斗零踭係咩牌子，咁襟捱

圖定老母

...佢真係好撚肥...

影舊火腿做咩

踩到面都青埋